薄扶林大學討論區(3) 開sem走堂是常識吧

有無人今個sem讀MKGT2501可以拯救下基仔??

新post留名
有冇人上緊FINA2322

第一日已經走左堂

sit緊Biostat

星期四先開sem

同學

drop咗

Lm

想問下D科仲PENDING緊應該點? 上唔上佢堂好?

上 去奶鞋戈竹心一

有冇人知engine幾時出gpa?

SocSci 幾時先出GPA?

下年先reg

留名

咩叫開sem

上個sem讀到一篤屎咁

啱啱drop左mktg2501
係咁聽到啲人話個女人係仆街 個男人先掂

新post lm

sit完覺得點

有冇巴打分享下
envs1301 同humanity 個food and value
reg 左驚伏

biol2102?

之前希臘prof 50%聽唔明啲英文
好似轉咗人？

想問cc add drop幾時會知approve or disapprove

其實有位你又reg到多數都得

我見佢stat嗰到好多人waiting list 但vacancy得好少 但佢唔disapprove我 我又add唔到第二個cc

留名
今朝9半

想sit9半堂都冇精神爬起身返學

基仔咩事？

9半

有無人讀過MUSI1004 讀d咩 想reg

唉.......今日返學點知比人串到喊

今日見d同學成班圍埋一齊講野, 我想搭下嗲, 點知佢地話我講野1999

我話:"你班傻的嗎仔緊係聽唔明我講乜啦, 我智商300, 所以你地同我溝通唔到姐"

然後其中一個同學聽到之後話:"哦...原來我地智商差成200咁多, 唔怪之得啦... "咁我又接住講:"算啦,我都唔介意既..."

點知佢地竟然話我弱智 仔, 仲同我講:"我地呢度每個人既智商都係500以上, 又叫我死開啦, 白痴仔.."咁

聽到佢地咁講我忍唔住流左少少眼淚,然後跑走左,不過當時我仲係好型棍 我決定唔讀U啦,以後日日上連登Hi 你地

啲prof第一日就教書為乜

嚇你等你drop科 #

自推

Easc1401做free elec好無有無人讀過

正, 出field camp 一日

諗起greek cult

係咪今年摺左

Department of civil 嘅Betty 表示最遲20號

Betty

第一日教嗰啲自己睇都識嫁啦，驚咩

我major psy但yr2 sem2先讀1004
Yr1已經declare左maj psyc

好難

大伏

有冇人major Global creative industries/ 讀過gcin既electives
d coursework有咩做

有冇巴打有CAES1000本書可以平放比窮撚(我)

有冇人讀過BIOL3204 覺得點

Sem2 add drop period係幾時？ 我見AAO個網無寫

我有 收幾錢

即係Jan18-Feb2?

依家咪add drop period

我見佢無好似sem1咁寫明
year1唔識嘢

有冇巴打上個sem take stat2602
zhu ke好唔好grade

有無人讀過intorduction of religious 同introduction of anthropology?
有興趣但驚難

有冇人take過CIVL3115

我今個sem都讀1301 伏and value我個friend上年reg左 話好伏

留明

點算CCCH9005文革 同CCHU9015有唔少人話靚 但係個vacancies一直增加
即係靚唔靚

各位ching ccgl9034 globalization and architecture 有無伏

據我所知係要做archi野
聽人講

ACCT1101 第一堂講左D咩
連MOODLE都冇放野 唔知做D乜

幾年前就好grade
上年sem2讀過CCCH9005 個grade一般 可能tutorial多勁人 但好多野做 上tutorial最少要睇十幾版readings 有時仲要睇兩個幾鐘電影 仲有debate questions tutorial個陣debate 仲要迫你上齊堂 每堂有兩至三題計in-class participation 上堂仲要聽人debate

year 1 想問下add drop period CC係鬥快排定係過左一段時間抽

sem1鬥快 sem2抽

我都take 左

上堂見

放心! 冇野講

thx偽毒ching

我都係

我可以放

舊版要唔要

兩三年前呢個course同CH9007一樣咁好讀

我B- 可能我頹讀

day off

mech有2科都pending緊 係咪mech department做野特別慢?

有無人讀過呢兩科可以話我知伏唔伏
CCGL9002 Hong Kong Culture in the Context of Globalization
CCCH9009 Protest, Rebellions and Revolutions in Modern China: From 1840 until Today

相認?
聽日有堂喎

food n value 上一堂睇下先

可以呀

90 ok?

過suspension period先會開始approve

有無人有讀ccst9012 our place in universe

幾時會抽一次嫁 cc

召喚 ccst9012 A.jpg

hello

好grade
A+,識人A

正 無伏cc

Geog1016 1017係咪已經伏咗唔靚grade

y1 a&f fm問有冇free electives 推薦
Jsmc1001係咪變左爛grade
Japn1001大家又點睇

相認

明天都係上food n value

CH9007好似爛grade 原本都想讀 見secret有人話econ5** intro microA+ 最後拎C

japn 1001 以前好grade 聽聞依家已經一般

hi j know that feel 仲諗起上網做sapling? 係咪叫sapling... 成日題題錯比人倒扣

求CAES1000 書一本

二手賣幾錢

有一本 前面有巴打話90 廢事做爛市 要唔要

一開sem就走堂
唉唔想返

90蚊賣CAES書

召喚123456巴打

90蚊賣 Caes 書

瞓住上lecture

有無分舊版新版

唔太清楚 其實本書真係無乜用 考試都無溫過本書

偽毒Ching CAES溫書

考試食條蕉is ok

毒撚上caes分group真係喊出嚟

巴打，如果123456巴今晚冇搵我，我問你收

有無咩free elective推介

ENGG1206

賣caes書+1

JAPN1011

ACCT1101 A

琴日都係

上咗一堂bioinformatics
完全唔知咩嚟

賣CAES書
其實巴打留tg 好多人放

有無巴打讀acct2102(12:30嗰班)

有無邊個budda course好讀？

有冇人一齊take stat3607啊

賣math1851 phys1050書

賣engg1111/1112 caes1000 phys1050

Claudian not approved 仲closed

3605唔係好多人炸喎

你有上？

冇呀

有冇 MATH2211 絲打可以陪我上堂？

冇不過係附近課室上堂

3年前take咗

屌個個course都咁伏點讀啊大佬

Ccst 9015?

如何？

sosad, 唉...

咩course

屌你老母cc not approved

1220

俾department of cs disapprove左個course 仲要close埋 但我唔今個sem讀就defer

諗住聽日上去問 有冇機

同問

應該2046都唔會出

有無人驚caes唔夠attendence

有冇人讀chem3141

上面有講好似係星期五0000

Civil berry 表示最遲20 號

扣人工啦屌

有冇人想收MATH1011 同CAES1000書?

有無人今日有上geog2018?

我都take左

Yes

我都有take

又係你

你又認得我？

咪上一個post同你一齊考2541 2341個個 我改左名咋嗎

聽人講好多堂上quiz要做
但轉左prof

幸會幸會

點解你又會take 3141既

讀哂2字頭，3字頭下學期又冇咩讀咪揀 我仲take埋org chem2

Error: Department Consent Required to Drop from Class, Drop Not Processed. Consent is needed to drop from the class. The drop transaction was not processed.

account 1101 pending 緊又唔畀drop 有無搞錯呀, 咁麻煩

我都係 可能其實我日日都見到你

除左星期三

想reg geog1016，究竟有冇伏

屌 仲有咩cc有位，disapprove左仆街

reg咗

pending

有無巴打教下我

聽講sem 2讀ENGG 1111好爛grade,係咪真

Sem2一樣

你去fbe faculty office, 同個reception講想drop 科,
佢會俾個email 你, 你就send 個email 去果個email, 同佢講 「我唔撚讀啦，屌你老母。」
然後佢就會覆你個email，話批准你drop
咁你拎住個email 去home faculty 叫佢人手幫你drop
成個過程一日咁上下

利伸：上個sem drop 過acct 1101

係咪socsci fac會容易d approve?

屌
reg左科知乜春做free elective
準備跳船

已drop yr2 hea讀1112算

Taking

打電話去fbe 都得
利申試過

有無ching MEDE2810/ ELEC3844 未有組/可以收留我

有無人知SOCI1003 Introduction to anthropology 讀咩
個grade點

有無讀ACCT2102,ACCT2105巴打 諗住minor account又唔識人 驚到時projects無人同我一組又驚有freeriders

巴打失左蹤，再收CAES1000書 90蚊

telegram username: wai2613(唔太識用tg )

可以留email?

有一本
email: faketoxicdick@gmail.com
前一分鐘開 有興趣就email我

已email 順便拎去同志交友網站注冊

$50

有無巴打 同我一樣reg 左新開果個ccst 9056 The force is with You:How Things Work 好驚中伏

差啲 reg 咗

我諗住拎佢黎頂 伏and value

伏有幾伏
reg 左啊

有冇巴打講下geog1002作為free elective點

我reg咗

有無巴打讀過CHIN9501: Chinese as a foreign language I (Part I) 見reg科網好似差唔多個個都A range

你肯定你要去讀？

屌 等放grade等到頸都長

有冇巴絲讀過/會讀ccgl9002 hk culture in the context of globalisation 想知伏唔伏

今個sem CCCH 9005 CCGL 9033 求相認

係咪好咩問題 小弟乜都唔識唔好怪我問依條問題

明天相認la ching

你肯定你有得讀？

想問以下兩個course點樣, 好唔好grade
fina3351
geog2018

reg到 但pending緊 睇下會唔會比人disapprove

有冇巴打ACCT1101相認下

有無巴打讀CCST9039 上個sem係高登好似有兩個巴打話reg左依科

reg左 同問

9005
開始驚有伏

9005 here 伏有drop

唔係全世界都係20號出grade架咩?

如果你係CS first major就有機

我今日sem都係reg左呢個cc 都唔知伏唔伏

恨左讀9005好耐

印象中sci fac係早一個禮拜
其他大部分都係20先出
Btw 好撚多人問過N展幾時出喇

有無ccch9013巴絲相認

聽日見

9005 same, 應該無伏㗎可?

ok see u tme

有可能係

你老母caes add極都add唔到

科insurance俾人disapprove 想做保險佬都唔得呀 ching

我仲諗緊add唔add埋insurance添 原來已經full 左啦

個個都話易 我覺得好難.. 等出gpa

Ching sum Man 不如讀 Algebra啦！

賣敦倫金

有幾伏呀 mk yip 唔好係好人嘅咩

我都reg左

上過第一堂如何
Mech jj想take但驚俾civil jj屈

屌咪講撚咗20/1 3pm

開sem第二日已經好頹

有冇ching知 ccgl 9024 the life and death of language: diversity, identity and globalization伏唔伏

想問下有冇讀surveying巴絲知係咪今日已經有project要做

mk yip 好好人
利申: 佢教過

就係俾佢教過先add
利申PHY1050 佢教

大家點睇 phil1068 無堂上好似幾正

有冇巴/絲打知道一年讀少過60個credits但多過48個會點
可唔可以之後慢慢補返？到畢業前夠240個就ok?

仲有一個 course pending緊
好驚唔夠crd

有無巴絲minor Japanese？有無得一個sem take兩個JAPN(非BA學生)
Y2sem2先take第一個JAPN course驚唔夠credit

點相認?

咁多人reg咗

GPA 頁面
出左

想問geog2057如何

因為鐘意mk yip教

你係想major jap studies定minor jap Lang/culture先
定係純粹讀黎玩下
如果你想take 1099/1199嘅話 要你之前學過日文先得 如果唔係就要等下年sem 1開始先可以由頭（1088）讀起
其他jap stud course你reg到就得架啦 有得話唔比讀架咩

Engine gpa已出

點解唔可以 只要你唔怕之後chur就得
利申以前chur起左好多 sem 1 24 cred only

Er 可能我講到好1999啦
如果你係問緊可唔可以一個sem讀兩個日文language course嘅話 就梗係唔得啦 程度爭咁遠
如果你係完全冇學過嘅話 你一定要等sem 1 讀I.1 (JAPN1088) 之後再讀上去
巴打你下年year 3?

唉屌
又肥2407

終於講真話?

巴打好靚囝

唔過3

Fail咗3402

輕鬆過3

曲線笑我毒撚樣
你好高

屌你老味仲未出GPA
垃圾faculty

我都未 等到頸都長

2441 C+

9005 as well

有冇ccgl9051

芝諾 你grade點

明明幾靚仔

有冇 CCHU 9007. CCHU9052？
求相認

屌CCST9027真伏
C左
我屌

有冇sci fac 又讀左CCST9034嘅朋友仔
我想知係咪靚grade

Engine fac 炒左presentation 考試前一日先溫 出黎B+

Test2空哂 A

MECH2404 A+
Ck

炒左呀⋯⋯⋯mola mola

係點做到

其實我只求A-

過一爆二冇難度

唔撚想知呀屌

你應該真係冇
Japanese Language minor 點都要讀夠36 credit Japanese Language
然後應該冇得一個sem兩個 Japanese Language嘅

講下je 不過我大部分都唔識
Essay+present做好d is ok I love prof chow

原來記錯code 當我無講過

咁係咩code

摺咗廁所咁耐，出黎面對現實啦 G諾！

你邊個時間？

放CAES textbook 一本
用原筆寫過幾隻字

9012

有冇巴打讀過CCGL9002，爛唔爛grade

係啊巴打
呢個course有咩要做架
同埋個grade點
Professor仲係李一平

thanks 仲有11個位應該reg到

上緊堂 好撚悶

有無CCST9039巴打 有group project

ACCT1101 Class 2T

Fail咗MECH2419

係咪有巴打讀MKGT2501 or FINA2322
再俾人disapprove就reg依兩科算

ccch9036是大伏 有得走好走
睇完source 背到仆街

我呀我呀

reg左星期三tutorial 唔知洗唔洗同tutorial一組

ccst 有咩好讀 好似個個都伏

有無巴絲take comp3297 comp engineering?
求組隊

CCST9039 聽講唔錯

但係我reg左星期二

無晒位 今個sem讀

星期二11:30仲有一個位 你係唔係 我睇下轉唔轉

下次上堂一齊上啦喂
岩岩自己坐超悶

我係呀

ccst9039 幾伏
數字都搵唔到...

已轉

想 minor Lang
之前有學過日文 不過仲係初級程度
係 下年Year3

好波

ching又係ccst9039

9025

早知早一個sem讀
驚拖低gpa 之前無讀到
上個sem gpa無讀日文都爛左 先把心一橫去報日文course
唔該爸打

之後先有數 睇過吓2013份exam 都唔少數要計 依家點樣就唔係咁知

巴打你讀咩
我engine
岩岩派grade好sad

e&f year2 之前take過stat1600,stat1603 今個sem讀sat2605 睇下拎唔拎到a range

舊年讀左 幾靚grade喎

2419同2413好多人fail

btw 讀ccst9039既巴打email電話俾我 加whatsapp
email:faketoxicdick@gmail.com

日文勤力溫書就會A-range到

利申: 被JAPN救唔少gpa

我都係....... Civil 好似俾人強姦完咁

冇人會同你一組

辛苦左3年半，我唔想Grad果陣跌走左個First Hon呀，唉

你仲讀緊 stat2605?

比rock transport輪姦

狂比人disapprove 垃圾fbe

明明尋日上堂仲有唔少空位 轉個另外一個時間都disapprove埋 唔知係咪特登

我兩個course 都C range

有冇靚grade free elective推介

同問 不過有都俾人reg晒

3119 Transport靚grade推介

traffic 先啱

你以前讀過?

我 rock c+ 我個friend 得c

睇黎 rock 應該唔係我嘅問題

讀過
一直有take開JAPN course

有冇人讀ccgl9019

仆街卡比獸⋯⋯問人D minerals percentage 係幾多

我尻知呀？知黎有撚用呀？

等陣間 globalisation and architecture 求相認 ccgl9034

有冇人take過GCIN1001

Hi

巴打 我點認你

Both C

幻想下一個sem 讀齊
2407 2102 2106 2111⋯⋯想過2.5 都幾難

soil fluid 都係c range

山頂中間藍色衫

上朝早九半啦～

巴打你啲hw分點 我都take左呢科但係後日先出grade好溝呀

冇，你命犯天煞孤星，要自己上

左邊門口上四級樓梯 H2

九半都比佢disapprove

唔該巴打
有group project 毒撚最忌

Mid term同Final 各一份1500字essay
2個人一組做Presentation (自己揀份reading黎present 限時5分鐘 所以好hea )
Random剔attendance (少人上個堂就會昒 )
不過叫輕鬆

我都想知geog2018 無上第一堂 睇outline好似要做group project

你瞓咗未 唔知噏緊乜

我都係度上緊 悶到上連登追post

妖⋯⋯上個sem 先聽另一個lecturer 講完呢本書

求先摺打靶瞓完

（ccgl9034 直播區）

我上年fail
出年一齊take

不如齊齊起身去toilet

屌⋯⋯好gay 呀

i know that feel 我連environmental 都c range 埋

有時間咪take個1088做free elective囉
咁易
肯一星期上6個鐘，肯做功課，肯溫書基本上難唔到你喎
雖然讀之前要申報自己有冇學過，不過聽講大把人扮冇學過/低程度

利申：上個sem1088,未出grade

終於有片睇

冇break 㗎？條友自己唔攰嘅咩？

咁一係你呢個sem諗辦法追返1099嘅進度
下個sem讀2088/1188（其實係同一個course）
但我唔肯定有冇得minor

唔知會唔會識你呢

我聽到有funnier segment

原來係咁 駛唔駛present

有無人讀過STAT2605 想知爛唔爛grade

有冇cc field trip係outside Hong Kong?

毒撚怕presentation

有無人知engine fac appeal應該要點做
F左個course覺得無可能

我都係上個sem take 淆緊

CCST9052 Porter好正
然後又有個長腿靚仔可以養下眼

佢個封email有寫

想問吓 phys 1650係咪真係咁伏 free electives 無咩選擇

Gay

我就係報左placement test今個sem讀1099
不過一個sem讀一個course 到grad都唔夠cred啦？

佢話要ground explanations 咁應該點寫

CCST9056幾時開始reg tutor

我都想問！！明明佢講今晚7點點解仲未reg到

我係絲

今日頭兩排啲人唔聽書又喺道放閃係咩玩法

yes btw好似唔伏 讀過phy應該無問題

冇留意 你係咪都聽到7點reg tutor?

我聽到係1900

push

yes 我都係

建議你問返SMLC點樣先可以minor到
如果你唔係1088開始 可能讀啲Jap Stud嘅科都會比你湊夠做jap lang minor

推

開咗喇

你地reg咩時間

星期二要做lab 結果就蠶食咗我個day off

姐係咩時間

Faraday

上唔到

我HW都有8成分
佢冇出proposal個分
但係我估就係比proposal同exam收左皮
我有個fd
我地HW一齊討論一齊做
個HW分差唔遠但係佢B+
人生

利申有溫exam
明Dconcept但係就唔識答
英文廢，表達得唔好係死因我估

頂我真係好淆

pend撚ing完未 垃圾fbe

有無d靚grade既free elective 再俾人disapprove真係唔知點算

試下揀math

嗱
啟明哥上堂就好正既
但我major 都爛左grade
hw 9成分
mid term, final 正常
最後c+

冇人會pm你

有無巴絲讀ccch9017 people propaganda and profit: understanding media in china?

Porter正死毒j

佢有幅黑白相好型

有無巴絲take stat3607 statistics in clinical medicine and bio-medical research?
求組隊

要點先有B range

返工返到e加reg唔到tutorial

冇工翻 第日畢業等於失業

Engine year three exchange係咪唔得？

點解我冇爛嘅

why not ?

我

我係OPQ

想問engine year1有咩scholarship?

究竟要pending到幾時

我class 2O

今個sem
CCST9045
CCGL9042
有冇人一樣

不過我重係Pending 又Drop唔到

有無人讀過JAPN1011

有 但兩年前 唔知幫唔幫到你

MSc撚留名
上年exam result又未出
今個sem既course又乜materials都未upload

今個sem讀

LeeSsang巴打 你係咪仲讀緊STAT2605

如果比d心機去讀
易唔易b

共勉之

Push

我都係今個sem 讀
陪fd

你幾時讀

唔難 我頹讀B-

reg唔到COMP1117就reg STAT2605

STAT4602 五十幾個人一科你同我講只開一班tutorial 係咪痴線
撞咗tutorial都唔知可以點

大家點睇cchu9039 sexuality culture

math2211 得星期二有 tutorials，撞曬時間

啲tutorial唔suppose人上

好耐之前
嗰時仲係冇mid term但有group project

點睇eust1010

stat4xxx 表示i know that feel

上個sem讀咗，有啲伏
兩個reflective journals都95/100 up，group project不過不失，點知turn out B+

有冇人上緊GCIN1001

應該唔同左好多

大家點睇eust1010 foundations to studies?

econ2210 都撞埋CC...唔可以比一個tutor 毀咗我一日 dayoff

同埋想問下大家係邊度check 到social science 既prerequisite course 搵左好耐都搵唔到

由add drop開始抽到第四日終於抽中我
希望唔好再爛cc啦

有冇讀緊master既巴絲

不過workload真係重到痴線

屌你搶我個位

2定3份hw加篇essay
唔算好重啦

有冇人讀過principle of management?BA JJ想試吓

我都係 B-

係咪因為拉curve

又要計tutorial attendence又group report 同presentation 再加埋exam同midterm喎
唔知今年係咪咁，我舊年係咁 讀到狗咁

大家有咩free elective 推介

Please note that STAT2605 with below 10 enrollments may be cancelled.

We will email you again possibly on Tuesday (24 January) if the course is to be cancelled.

Students are strongly advised to prepare a back-up study plan ahead. This should allowed you to have sufficient time for course selection before the end of add-drop period.

Of course we would appreciated it if you could also find other fellow students to take this course in order to boost the enrollment.

Thank you for your attention.

搞reg科搞咗咁耐 宜家同我講話取消 咪撚玩我得唔得

STAT3607一樣

有交學費無書讀 好嘢

aao

轉過黎讀 math2211 啦！

Ccst9045 tutor啲時間撞哂 有冇人可以同我換group G

啱啱先見到有人喺其他stat course forum 到r人讀

其實還好
係mid term 同final煩咋嘛
利申take過

成個course有reg嘅人都好想讀，個個都好努力r緊人讀
好無奈唔夠人未必開

係咪send左email個乜春demographic

有無巴絲讀CCHU9002

Btw larry lai塊面搞乜鬼

STAT2605-Demographic and socio-economic statistics 各位巴打支持吓

Take過x2 背到hihi先A-

STAT3607 Statistics in clinical medicine and bio-medical research 各位巴打都支持吓

Final sem唔想再讀stat

add完等臨add-drop period完再drop

X2 佢話星期二有決定
而家reg咗之後再drop番ok

差一個 有希望

巴打你未grad咩

呢個未開sem都已經係咁send啦

Last of the last

岩岩睇moodle見有人開post r人
咁岩我未決定讀邊個stat elective
即刻take左睇下點先

感謝大大 連登有愛

好正
冇presentation
毒丁恩物
Add左唔好drop
冇書讀好陰公

幫埋我個STAT2605

有無人可以講下elogic

完全唔知係點

就快派grade
仆街要合格啊

Online course 一個，自己跟schedule睇course reading，所以冇堂上
支援就主要係Facebook page (Elementary logic Phil1068)由tutor Alicia管理，你問佢就答，雖然個人好串 唔一定答你
以前係定期有assignment，一個midterm同一個final
因為佢唔想assignment 互相抄考，想assess個人能力，所以format改咗做3個quiz同一個final
有咩想知再講

繼續推

搵到intern未

唔想面對放grade

Sorry 巴打幫你唔到
冇哂 free elective quota

2602

聽日係咪唔同fac唔同時間

Socsc仲要等到晏晝3點

Yes
希望黎緊12點有

你 reg 咗？

男神 原來我哋識咗一年

合理咩，公平咩

宜家等放gpa先睇吓再算

諗住睇下啱唔啱讀
但time clash 左幫你唔到

A出口過左幾點先無咁多人

有冇人讀過EUST 1010 Foundations of European Studies

垃圾fbe肯出grade未，等到鳩都長

my fac 00:00 mostly

唔該你呀呀呀呀呀

我今個sem2010 下個sem先1001

朝早六點

有無巴打今個sem讀ccch9018 Buddhism呀?

想問cc會唔會固定某個時間approve? 觀察左幾日發覺好似每逢2同5點都會派彩 咁會唔會仲有其他時間

拜下gpa神先

原本都無諗住讀 點知ACCT2102同埋個Insurance都disapprove左我

雖然就唔到時間都幫推下

巴打，你咁得意嘅
我從來只會等出grade 等到鳩都縮，
點解你可以等到鳩都長

雖然都有定心理準備爛gpa 但希望唔好太爛

agree

留名睇放完gpa之後 一堆人爆4

有冇ching讀過robotics可以分享下

Fbe係凌晨12點出grade定係其他時間

屌仲有唔夠一個鐘 好撚淆

明知socsc未夠鐘出 但係都會ff下佢一陣12點偷跑然後就好緊張

archi fac 幾點

通常冇特定講幾點嘅話應該都係12點？

時間過得好撚慢
幾時先到00:00放GPA

u 仔做咩黎kong u?

仲有半小時

搵我

出左 GPA

reg左CCGL9042差唔多十次都比人disapprove

最後30分鐘

等到好眼訓

鏗哥今個sem幾多

同各位巴打係到吹個水先 敷埋個mask可能差唔多

絲打

準備爛grade

過三

仲緊張過新年倒數

好想等佢放完訓教又驚放左冇心情訓教

有咩fac係12點出？

yr2 sem1想讀返個hu cc 有咩好推介

輕鬆啦

等得好辛苦

新年倒數你知道第二年一定會到嘛

你估groundhog day d fd咩...

BA

Edu

FBE

sci撚表示次次都有早無遲 一早講好邊日就邊日

15分鐘

過3

CCHU9012 body beauty and fashion
但我唔肯定依家邊個sem開

你次次都講爛 grade，結果屈人機

爛 grade定義=唔過4

好淆呀六常 就出啦

屌 10分鐘

搖撚準備

肥佬準備

你好似係econ j?

準備好未

係呀

好淆囉 上個sem 炒左好多粉

囉囉攣

5分鐘

唔知有冇呢

workload大唔大

四分鐘

有少少大
我都take過

出左

鏗哥不如post你grade張相出黎 鼓勵大家

兩分鐘

原來你係BA 一路以為你係socsc讀psyc

1分鐘 祝各位好運

一分鐘

30秒

拜一拜過三

我3年前讀 5次tutorial 每次兩個鐘 但都係啲唔太難嘅野
有group project 最尾個tutorial要present
有reflective journal
好似冇test

唉

3.9

仲未有

唉……3.18

To be released.

唔敢禁

仆街 我係垃圾
讀CCST9034都係得B
又話個個A range

係呀我係ba

Send左啦

聽日先搵你

無知一問 engine暑假要返training 咁咪即係無得做intern?

你year3定4? 我都係讀psyc但係爛晒grade 點解你可以3.9咁champ

已經final year了

估唔到預計爛曬grade的科全部都大發慈悲

過3?

預計好grade嘅都爛哂

same

仲未放

終於可以安心咁訓一覺當慶祝自己又捱到一個sem

med fac

Sosci好似都未放

我笨柒，呢d 野邊有咁易

推一推 有空位既巴絲幫一幫手 如果唔想讀就add drop period臨完嗰時drop左佢 想讀就一齊讀 應該夠10個人就無事 唔係差幾多個

Same
預計會爛個啲竟然有b range
預計會好個啲竟然爛左

Socsci 幾時放

D左科

邊科

I know the feel of having d-range bro

屌佢老母咁努力溫嘅科又爛grade

巴打同你一樣

中文

好傷啊

e&f撚表示每次出grade都心驚膽跳 好彩都過3

如果唔係食過d-range，我都唔會對自己咁冇信心

過係過3 但距離first hon真係仲有好長嘅距離
最後一個sem 追唔撚到喇唉

一科累全家

呢個sem要讀Econ 2280就

追first hon
巴打教下讀書心得

個個sem都係咁

我讀language 同其他科咁唔同 我教唔到啲咩架喎

你讀咩language 成日見language d人好高gpa

我有sources a

求source

第一年gpa岩岩好過2
其後三年努力追
有無可能最後會first hon grad?

ok a 點比你

用gpa calculator la

Send去我email,唔該哂
email: littlefatfoodie@gmail.com

E&f每次過3就好似踩鋼線咁

冇乜可能
當你每年take咁多科
(3.6*4-2)/3
每個sem平均都要4.13

有冇eng stud既朋友

Engineering study

垃圾科

GPA 唔過3呀屌
不過CCCH 有B＋ 算驚喜
但其他科收皮

CCCH9005 冇温過A-

yr1 sem1 gpa得2.2，下個sem要幾多先上到3

2個sem讀同樣咁多科下個sem要3.8

i also know that feeling bro

可唔可以順便email埋: faketoxicdick@gmail.com

講完比人起底 German

我都係
希望越大失望越大

求問點睇自己grade?!

利申master freshmen

SocSci 幾點先出grade

View my grade

以為好grade既爛左
以為爛grade既A左

仲未出

下午3pm

有無人讀緊ccst9012, 好似好伏但有興趣

telegram 得唔得 我無fake email👻

Telegram個名都係littlefatfoodie

嘩 psycho個grade食曬屎

幫人問 如果有科F左計唔計gpa

我叫faketoxicdick 我啱啱先開account 你睇吓搵唔搵到我

計

A左

hi, faketoxic

仲有兩個鐘

Good luck

Disapprove完之後close埋係咩玩法

-,- DSE 無讀數學 ???

抵你2.2

自己Google HKU GPA calculator

加多句 sem1 sem2 各自take幾多cred又唔講，點幫你計

Sem 1 gpa 1.8 是咪街已仆

唔會 你大波

今個sem讀 求source

響智華hea到三半… 有冇巴打黎吹吓水咁

CCCH9036 背足一星期書 A
CCST9042 求其做 A

鏗哥推介

求理性討論

唔係智華 呢到吹得唔得

你year幾先

2.4 先 third hon

仲有七個 Sem，平均 3.5 都夠拉返上去啦

where are u

1/F

Room 3附近

利申毒撚

係2/f reading room 準備瞓晏教

識人本來 GPA 2.X，入左 major 之後爆 seed 溫書，之後幾個 sem 都近 4

Edelschwarz

德文咁難都咁高gpa

9042 係中學 Phy 程度，理科仔讀實好 grade

文科仔表示讀CC冇好下場

我pt master 冇時間溫書得返6科去追人生已完

master 好似係 pass credit & distinction ???

幫你唔到

其實點先報到master gpa要幾多先報到

好似 UG 有 hon 就報得
香港既熱門極都係 2.1

因為我淨係language叻 所以CC爛左好多

點先叫有hon啊大佬
畢業係咪要寫dissertation 先叫有Hon

畢業有 3rd hon 或以上就叫有 hon

(求指正) 外國好似唔係咁睇

事實上有位加比錢同ug third +就入到 熱門科就要鬥高分

我拎張pass 既cert 比人應該呃到架何# 唔想比細分人睇係3rd 畢業慘過拎返under grad出黎

屌 畢業都冇去寫dissertation postgrad之路已完

個個 resume 都括住 credit / distinction

有無巴打知fbe exchange係咪year3都報得名之後year4去exchange
見佢Eligible students嗰度寫Non-first and non-final year FBE students 唔係咁知係講去exchange嗰年定報exchange嗰年

Year3 報唔會批你

仲想tran走d爛grade科

今年FOSS咁準時開GPA既
以前早半個鐘就睇到

Sem 1 gpa 2.68 人生己完？

出左啦喎 我14:3x睇已經有

有冇巴打知道CHIN 1311伏唔伏
Psycho 1001好啲定佢好啲

你仲有sem2

見個個平時輕鬆讀書都過到3，我讀到隻狗咁 (人地放假我仲chur緊paper) 就連3都過唔到。我真係好冇用。

Yr1大把時間追啦

Yr 1 sem 2 開始
由2nd low追返上2nd up畢業其實唔難
但係由2nd up追上去1st就難

利申：老屎忽

兩個都讀左
語文好就1311
好勤力加有少少聰明就1001

我year2 sem2 先追2nd up
原本2.78
Year 3 仲要有個sem走咗去exchange
而家有3.1x

有無人放caes書，推多次先，50蚊得唔得

我都聽過唔少2nd low追返上2nd up嘅case
我仲聽過有一個勵志case
(以前三年制，計best 180 credit 年代)
Yr 1 sem 1 gpa 1.6
sem 2仲跌到得0.7要見department head
最後2nd up grad

我放呀
不過有highlight過

COMP3297成班60幾70人無人上連登？

Med fac仲未放 又係最尾

I have

唔該你

屌！爛grade！

要CG 3.0 今個sem要3.51先得
利申n賤 孭住FYP capstone再加地獄courses
up定low睇final sem

phys1150 problem solving in physics 有無人讀過?

irrational thinking冇爛grade 謝天謝地

差0.02就3我屌
POLI3010 workload大 又難

搭單問下phys1055

dse讀過phy夠唔夠做，睇notes好似唔太難，數都唔覺眼

有冇手足讀過CCGL9048 Global Crime and Injustice, year1唔太熟行程想問下好唔好grade

Med fac突然出 4.08

Comp1117 pending到2046

1311 潘生教嘅話應該ok
任走堂唔嬲

你睇完d tut. assignment past paper 先再講la

Pm ok?

收兩本，幫friend 收

Tg????

學霸

我無番過tutorial, 食晒d notes, 有中學physics底, a左

gpa已出，成功過三

Whatsapp 69002996 同51306076，兩個friend 都要，thx

嘩 咁樣post電話唔怕危險架？

拎去註冊gay porn 先

有無手足知STAT1602 數學唔好既話通常攞咩GRADE

有冇巴絲讀bstc2006同gcin2020

有冇6901巴絲？ 想問要grad 有冇話唔可以take多過幾多cred introductory courses? Thx

你讀哂自己果科Major既 requirement就得

我year 1兩個sem都唔過3 year 2 Dean List, 其他sem一時3.7 一時3.4，而家cg追到3.3。cg係幾難追，但放鬆d唔好咁緊張會考得好d
不過今個sem有兩個爛grade course ，我都好驚 final year唔想炒

其實係咪基本上冇可能喺hku拎scholarship ？

今個sem盡晒力 gpa都跌唔少

前日drop 左

驚已報

第一個friend 已有人聯絡, 大家聯絡第二個friend啦

ccst 9034真心正
中學讀過geog
走一半堂加考試前一日溫書A

唔好再講啦

好參差 識人數學5**都C+咗

我今個sem 得2個exam 希望追到

讀stat叻唔叻有時唔關maths事

藝讀清

數學5**周街都係

如果有人問我入左U之後最大既改變係咩，我會答我唔敢再自稱數學好叻

多野做幾日冇睇
搵我做乜

如果hku有戰鬥民族話我都想讀

拎過兩皮merit-based(唔係exchange)
有咩問

真係，dse 個啲真係小學生數學

數學廢j表示好驚 就算依家明明仲係教緊intro好簡單個啲野都會驚同覺得自己實唔識咁 想用努力搭救但又怕到時努力左都爛grade時 咁自己就真係好蠢好冇用

同意
其實感覺上Russian比一部分hku有offer既lang熱門e.g. Swedish, Thai,
唔明點解無Russian讀
不過好彩俄協學都幾平

做乜咁睇唔開

搵唔到人教掛
利申讀緊Swedish 得一個人教 佢走嘅話會成個programme摺

大學STAT同數學好唔同 DSE就算吧啦

利申: 6901 in Math, Master of Statistics grad

又屈grade
swedish同german一撚樣嘅

話說呢
major or minor language既話咪有個overseas immersion lang course既，有冇人去過？ 想知有無subsidy之類同埋去到詳細有咩讀 之前send email去smlc同埋自己minor個lecturer問都無人覆我

compulsory呀

OISE好似有1千定2千subsidy 寫返1000字report就得 唔難寫嘅
我去左德國讀德文 一個月 但我拎左船...
你係讀咩文架？

今個sem係Swedish拯救左我
唔係佢我真係有啲啲怕過唔到3

師兄覺得 MStat 點? 諗緊報唔報好

係唔錯既 你讀咩同埋大概咩成績? 之後想出黎做咩定戚繼續讀? 但好似已經deadline左

好啦講多啲我個陣啲野啦 每個language做法都可能唔同 你聽下先啦
HKU German website有list到佢地approve邊啲summer course 咁就可以揀一個 再同負責嘅lecturer講
基本上揀得嘅都去到 除非太多人去同一間同一時間開嘅course 咁佢就會建議你揀過第二間或者第二個時間
因為有啲大學會開幾個course 一係唔同程度 一係就一樣程度但唔同日子
咁如果你同好多香港嘅同學一齊去嘅話 通常就會自己一堆 變左少左好多用德文同其他人交流嘅機會 所以佢要你同左佢講你想去邊先就係咁解

Swedish chur唔chur 幾有興趣想下年take

正常workload
1001有兩次test 兩篇作文（100定150字 ）
Revision period有個oral test 8分鐘
Grammar某程度上複雜過英文 但又未去到德文咁lau gau 可以試下

有個professor曾經同我講過
港大嘅scholarship只係留畀
「爆四」或窮到燶嘅學生去申請
（exchange scholarship 除外）

但窮到燶嘅通常都有full grant啦 仲可以有scholar??

冇野喇 仲有課外活動個啲 自膠

唔該哂你 岩岩上去smlc個網睇原來10月尾好似已經dead左line 下個禮拜去chur下個lecturer睇下仲有無得報 不過下年sem1又報左exchange(雖然唔知得唔得 )，希望申請到船

讀咩文就 廢事自爆 個minor得幾丁友

6901 in Math final sem 2.1
覺得Stat對於出黎做finance野有用想讀埋
呢幾日先發現已經cleaning round

1001咪又係寫I am a boy, I go to school by bus呢啲
swedish冇人本身識屈你機應該唔難好grade嘅
雖然我唔知識德文算唔算屈

咁早截架咩
我個陣係船個邊直接派我去個間U嘅
我比左3個choice 佢派左我去second choice
5月中先比結果我 thanks

有無今個sem 有上ccch 9007既ching 可以話我知tut. 幾時開始 岩岩先approve

係呀 1001咁簡單真係試下無妨
同埋去過瑞典exchange嘅人通常都唔會由1001讀起 所以應該好難比人屈

不過讀過德文真係有啲優勢
唔好打我
我成日都上堂唔小心講左德文

聽講好爛grade

都OK既 但有D遲 可以試下報UST MSc in Financial Math or MSc in Big Data Technology UST Master好grade過HKU好多

自己apply定俾人nominate?
睇cg/sem gpa/yr gpa?
有神拜左先

by nomination喇
自己apply嗰啲個個都查家宅
我又未算窮到燶
所以都係算啦

佢睇咩我都唔知
有船嗰年冇爆4
爆4嗰年冇船

UST financial Math好似唔錯 Thx 師兄

你唔係精算(或者yr 3/4 DA)其實唔洗望reg到 除非你中開六合彩

利申：因為reg唔到轉咗second major

唔係reg左啦咩？睇course outline啦！

聽講有人BBA都reg到，但過程好慘……

GPA高就係贏家，邊個理你讀乜

False toxic Ching

所以放棄爛grade minor take垃圾科

gcin2020

上個sem撻撚左
冇溫書gpa 2.0，已經後悔到仆街
呢世都唔洗first hon

有冇人要CAES書 平放

屌你老母乞食科都冇course好讀

有無巴打讀ccch9018 Buddhism呀?

你cg幾多

世界級爛grade course

屌即係要等運到
3.9咁高睇黎仲有一段距離，都係冇野

有冇讀過POLI1003嘅巴打？
啲weekly reading 其實需唔需要個個星期都睇？

2月6個個星期先開始

Sem 1 take左
自問寫文唔叻真係唔好take
Lecturer少伏但tutor好好

利申A-

有冇人知如果中左plagiarism, professor會唔會聯絡你去解釋，定係直接fail 你

利申：全班都未出成績 但係個professor話有submission 中plagiarism

有無人讀過engg1204
有無評語

應該唔可以直接fail，要上訴去個board
成過程應該至少2個月先有決定
利申: 俾仆街tutor accuse過plagiarism經過個幾月最後武士

寫文唔叻take會咩grade?

班仆街係唔係星期六日唔會approve

有冇人知cgpa會唔會最後被人加0.1

唔會 點解要加0.1 我諗唔明

你係咪想講計hon睇低0.1

派grade 㗎，去馬啦

聽聞2.9x嗰啲會逐個開會傾俾唔俾2nd up

我都聽講會咁

1st hon會唔會

唔會，偽毒 Ching 準備跌落 2nd low

應該會

faculty website會寫佢地既做法

咁你要介紹多d女比我識先可能會有咁嘅機會

有冇人讀過chin1203

咁到而家都未聯絡我 係咪代表應該冇我份

好似fbe 0.05

好呀！

識人cGPA 2.99 end up 2nd up 但應該case by case

想問下japn/kore既非語言free elective洗唔洗一定要minor?
(語言courses我知要minor)

????
唔使架 你都講左係free elective仲點解一定要minor lol
你真係讀哂3年6個course咪順手minor埋囉
但你可以唔讀哂咁多個 淨係用黎計free elective家嘛

pish多次，今個sem reg左

利申：中學有讀hist

推 我唔要單機啊

btw有冇人報咗龍華block A latecome?
我隔離牀冇人

報完都唔等於會收人啦
龍華做野洗你教

龍華

絲打唔做得我rm㗎喎

唔需要住龍華

幫手推下先
話說而家夠人未？

stat2605要到星期二先有決定 各位巴絲如果有位揀多一科嘅就幫吓手 有無得睇有幾多個人讀依個course

add完等佢有決定之後如果唔想讀嘅可以drop 唔駛話一定要讀

PHYS1055 係咪大伏

physics幾時都伏㗎啦

phys三寶 1055 1056 1650都係正野
3個course都a range

8月份報

有冇巴絲take 過暑sem, 6月add drop係咪會有多D course

邊有咁嘅事
prof唔使放暑假咩

local平均水準實在太廢

希望你地take到啦

得閒咪睇
唔係optional果啲咪睇
唔睇最多咪tutorial講少啲野

Wts 51306076, thx

JMSC1001大家點睇
Btw大家有冇靚grade free electives 推薦
利申 year 1 business jj唔過3

上完第一堂ccst9012, our place in universe 感覺好伏，轉咗ccst9043 times arrow,有無人讀過

捉到鹿唔識脫角
9012 A

3份assm, 4個quiz, 2個lab 加midterm final

爛grade 又 chur，不了

知唔知個grading 普遍係點

我都唔知

好fair 語文好就高分

不過個range確實好大 識人A 識人C 我自己B+

點解cc可以伏到咁

你讀過？我都揀咗呢個 有咩free electives介紹？

SINO2003點

取消cc咪幾好

今個sem 讀transport, 係咪預定要retake 好啲？
btw 有無人要civl 1113 嘅worked example 同testbook? 我有softcopy, engine yr1 嘅書都有

打錯字

我今個sem讀1113

LIHKG係咪無pm功能

sino正路ok嘅
不過我未take過2003

你擺低email, 我google drive share 俾你
btw 我exam prof 關嗰part 有成十幾分無做都B+ 到，個course 派grade

冇咗，擺低 telegram我pm你啦～

呢樣真 我A-
我淨係得語言好 其他野都係垃撚圾

pastpapersharing@gmail.com

唔該晒

prof kwan d course 好似都幾好 ,之前civil intro 都唔差, 起碼好過咩transportation,我見成村人收皮 (搞到咁有咩為)

btw, prof kwan 好正,聽佢一堂講書好過take d咩business,management course, 佢上次講咩: i want all the workers to wear uniform. I want them all to be happy. If he is not happy, what would you do?
FIRE HIM!!!

有咩好grade soc sci intro course推介

想second major soc sci

好想識你
幫我練吓德文都好

放低email 啦⋯⋯我有source

I know how to blow water........ The 果biao is rubbish, but they try to put me on the table .然後有個鬼仔係佢fans 堂堂坐第一排聽佢尻吹，然後唔明佢D廣東話直譯英文

Social work

pastpapersharing@gmail.com

我想要
Civl 1114, 2111, td1, 2103, 1105 , 2106 source,

Email: lamjoeshit1679@gmail.com

someoneishuman@gmail.com
Thanks Bro
BTW 哲學撚，我share 咗俾你了，睇吓見唔見到

1105 我scan 咗本書，一陣up 埋俾你，1114就... 我得B+, 所以唔知啲圖有無畫錯，你要唔要埋？

要呀⋯⋯多謝多打

我del 咗個名同UID up上去
BTW 我都要transport 呀
email: someoneishuman@gmail.com

我個source都有del 名同uid

有無ching今個sem 會讀俾人話伏到喊既ccch9028 無野reg到 就reg左呢個算

我建議你唔好用我第份assignment 2 ，嗰時我連layer 都唔識加
之後嗰兩份會好少少

收到...... 我東抄D，西改D，幾份source 隻大成炒埋一碟就交到功課啦

Sem 2開d intro唔係幾有興趣
有冇讀過poli1003

TD 1 source 呀。。。。。

有冇人有 TD1 source 呀

Transport source 呀.。。。。。
我再爛grade 就second low 㗎啦

原來你都係求Transport
1113 我pass 咗喇

我1113 都pass 左啦 (b+)
Transport 個個都爛

geog1012 geog1016 soci1001 poli1003 我都幾好grade
如果數底唔差可以諗下psyc1004

有冇td1,transport同rock 嘅 source
email:victorswyuen@gmail.com

same B+

rock 我聽日俾你, 但我rock c+ 份lab 71/100..... 你自行評估用唔用
（雖然我d friend 入面rock 最勁嗰個都係得 b-，佢份卷好戇鳩）

巴打我諗我知你係邊個
你係咪叫 yuen xxxxx xxx 呀?

TD1 for structural analysis?
TD1好似摺左
頭盔: TD1 A TD2 B
ada教一半就得B

係呀， TD1 source 用黎 structural analysis.....
Prof. Au 連lecture powerpoint 都係用緊TD1 果d
份lab 都好似一樣
JJ 插沙求巴打send source

Email： lamjoeshit1679@gmail.com

係

直線自爆
雖然我唔識你

呢個故事教訓我地........

冇所謂, 反正好少人識我
次次分组都係剩番我冇組...

多謝巴打
我就係想major psycho，不過今年諗住拉下gpa先

見到social innovation 個 internship 有d 想報，但係一科socsci都冇讀過，一黎就12cred (已經假設左最後有人會請我)

今個sem讀poli1003 我見啲term好似好複雜咁 啲reading又成本書咁厚 好驚爛grade

好伏咩

其實hku d language科係咪預人讀3年？我見佢一個一個咁疊上去

你德文唔係仲勁過我架咩

咁唔係可以點？ 淨係開一年咩唔通
你如果想讀嘅話可以淨係讀一個架姐

有冇咩exchange係完全唔睇gpa 邊到都得

本reading預你成個sem用
同埋都唔係事必要睇晒

Jmsc1001伏唔伏

我pass咗B1咋
你唔係過咗B2咩
定係我記錯

千萬別讀poli1003 我冇讀 但幾個fd都話workload好大好大 好多readings

咪讀

哦 係呀 附碌架姐

final year 咪輕輕鬆鬆可以grad，你仲想點

事實係我懷疑根本學校冇出錢俾faculty arrange夠讀四年，跟翻以前套system就算

咁都要睇有冇需要嘅 越高level越少人讀 有啲冷門嘅語言可能連3字頭個啲都開唔成
日文就有4年嘅 多人讀嘛

如果POLI1003都叫WORKLOAD大不如QUIT U算數吧啦

details?

Disapprove左我 人生已完

我淨係上咗一堂 咩都唔知
啲reading點睇先有幫助？
同埋我本身對politics冇乜認識 讀依科會唔會好蝕底

READING好重要 一定要睇 好易明
其實唔上堂淨睇PPT+READING+TUTO都夠
話明INTRO COURSE緊係比啲唔識既人讀

日文第四年要求唔低

唔該曬巴打
依科Tutorial個形式係點架？我見個tutor好似好惡咁

唔知 可能人地好勤力

讀埋POLI2107
其實poli workload 唔算大

Larry lai?幾好人 唔惡
不過而家見到佢塊面都嚇一嚇

2199要有B以上啦應該

3010真係

又就黎1001
果然開sem就會多人

未讀過，點樣架？

要睇架咩 tuto聽人講算啦

其實讀咗3年我諗唔到有咩理由唔讀埋佢

同求1113 source, 另外求埋1114, 2102 同2108 source
email: hkucivilsource@gmail.com

睇情況啦
有時唔睇都無乜問題

td1 source 呀

trqnsport source 呀

Jj 插沙

講起日文就嬲
上年1099第一次考試9成分，第二次都應該唔會太差
最後居然得B
明明1088仲低分過1099反而有A-

唔該晒兩位巴打share

巴打封email寫話要2103,1105source?
但我想講呢兩科都無assignments架wo
所以無source

2103我有份lab report嘅但個老師好似轉左第個

transport Td1未讀

要再係到話我知

忍夠啲lecturer咪唔鳩再讀 反正minor已經搞掂
利申我對佢地冇感覺

其實比我會讀埋

係咪oral test

好啦⋯⋯我今個sem d course 出曬黎啦⋯⋯唔好刮我出黎⋯⋯
2103 轉左個印度人教

有邊個take左demographic 個stat course???
今朝enroll下晝就send email話開得成